覺唔覺提出分手者一定/短期內一定有新歡？

exact7ly

身有屎先想分手

yes

已經中過好多次伏啦

有次係明焗我講分手嘅
原來私下已經識左第二條女

..

我做你男朋友ok?

no

唔覺
分手唔一定綠帽 唔夾就唔夾架啦

唔覺

因為已經搵到第個

點解我無既

如果係成熟咁分手又唔係嘅

唔覺
提出分手者可能比另一半綠左

例如我
我無義務原諒你，我真係唔想再見到你

我都中左男女主角調轉

就算短期內有又有咩問題

eg?

即係仲一齊個陣就已經去識異性

.

有d人係好賤
騎牛搵馬

或者貪新厭舊求其作d籍口

係

Diu 趁我not in hk whatsapp講分手
之後俾我發現同我一個中學同學已經拍拖3個幾月

佢焗我講我唔講 最後佢講左

屌 自己經歷完
個fd又經歷埋

唔係囖
最後真係頂唔順佢
寧願一個人

唔覺囉 我提出分手但6年都無新歡

定係你想俾人帽

覺唔覺高空擲物俾人扣哂分 短期內一定有新屋？

我EX無
代表咩?

無呀屌你老母

我發現女人提分手一定有新歡！！

男更加會啦 男更怕無咁易遇到下一個嘛
寧願拖住個唔鍾意既投閒置散好過無 甚至覺得有女友更有魅力
拖到淡到現任頂唔順 或者搵到新既先分手

反而女就單身較易吸引人 又在乎精神交流d
所以唔鍾意多會主動決絕分手

唔係好覺
俾人焗住進入分手既情況
捱唔到個冷靜期咁咪唯有成全佢分手

覺
同另一個穩定左之後就是旦揾位入講分手
垃圾

我上一個女朋友都係咁

Gay

佢講完分手第3日有新仔 仲要係翻工同事

同路丫巴打

我睇緊佢地幾時散

點解唔諗下分手原因會唔會就係起自己度呢？
唔好一味責怪對方
你係冇問題既其實對方都唔會想同你分
定你比人甩所以唔甘心？